致填左器官捐贈卡既你

惗下個100萬蝗會唔會捐
惗下捐左會比邊個
屌你死撚左都要益撚埋班蝗呀屌你老母

唔會捐 香港太多仆街

個地球少d 人會好d

提示大家可以withdraw

其實未係話超級多人
只係某蟈太多人

係外國登記捐過去有得諗？

人地外國國家輸血輸器官係比自己個pool既人用
而家免費送比支那人用

我真係唔撚明點解香港發展既成果而家送曬比支那
搞到後生既食撚曬屎 班廢老都走去屌
最後仲要比人屌一句 要不是中央政府。。。

之前填咗 可唔可以網上withdraw?

推

推上熱門

Btw
係諗下定惗下

我都唔覺

大陸賣腎
有腎病嚟香港醫

我填左

Withdraw

想捐比值得專重嘅人
如果有得簡就好了
冇得簡就拎去做實驗啦

完全支持

好貼留名
大家攬炒啦屌你老母！

推
港共狗官不得好死

好似withdraw左 唔記得有無聽到佢個電話
咁其實都有機會係比翻香港人嘅

香港人優先

打電話去confirm

明天Withdraw

大學研究用有冇好d?

可唔可以揀只比非R字頭?

以前有填
之後都係決定唔撚捐
同捐血一樣 不了

日日150
幾廿年後到你死嗰日
都唔知有無5%係真真正正嘅香港人
同班新移民攬炒好撚過

而家係支那蝗優先

係香港人優先㗎
而家佔用醫療 住屋 交通嗰班
名義上都係香港人

支持

新移民不得好死

點解要等聽日呢
嗱嗱聲填啦

香港唔再屬於香港人
寧願真香港人要個陣
活體捐又有咩所謂

死左都要送個啲心肝脾肺腎比蝗 不了

恁下

Push

救得一個同胞得一個

冇填，不了

其實好似簽唔簽都冇用
啲護士見你個情況捐到就會說服你親人捐
就算簽咗親人唔肯捐 佢都唔會拎到你器官

唉屌那星 其實遺體算唔算遺產 可唔可以寫定點用

登記果陣可唔可以表明
淨係可以受益正宗香港人

會唔會太誇張 都個有機會捐俾個好嘅香港人啫

寧願捐比大學做研究/練習算

公院7-8成重症係大陸狗

中mark six都有機會

又想玩焦土
人地填得個班點會好似你班連登仔d 思想咁戇鳩

有心捐嘅
根本唔會因為你一句動搖

戇鳩思想
到你身邊真係有人有事
到時冇人捐就好笑

我認為被捐者 一定係要係填左捐贈卡先有資格受捐

祝你全家器官免費捐曬比支那蝗種

飯民打手又咒人全家

如果我係北歐/加國人我會捐
屌你老味捐俾你班大陸狗,我拎我條屍去餵狗都唔益你班友

捐比支那種仲差過餵狗

一個咁撚仆街既國家,你唔包保佢之後要你強制性去捐
到時填移民表仲好啦

情緒勒索
雖然我當初都係咁諗先填左
但依家講到咁既情況
我寧願唔會有機會捐比班無貢獻 嚟呃資源仲要理所當然既蝗

支那狗最鍾意玩呢招
有事咪有事 寧死不屈

支那狗不得好死

填左好大機會都會都係用係新移民到
特別係肝同腎

代支那人

咁香港人全部唔撚捐 7成香港病人咪死撚哂囉 到時咪越黎越少香港人
加上你根本就無數據話大多數係捐比蝗蟲用
呢d戇鳩極端言論都有幾百正評真係恐怖 屌蝗咁撚多途徑手段 要簡拎埋香港市民既生命做代價黎仇恨你敵人都幾好笑
網上用極端言論號召到幾個傻仔同呃到d唔用腦既人呃正評係幾爽既

捐俾班蝗都好過捐俾你呢啲傻閪

人地買器官，多錢到呢

做大體老師算啦
俾醫學生學野好過

有錢支那人就買器官
扮冇錢， 講到自己落難到香港嘅支那人
就拎政府錢同香港人器官

你繼續有你捐啦咁
代一班唔會捐器官既支那人多謝你先

瞓醒未，已經唔係填唔填捐贈卡嘅問題，而係只要有人得到你嘅名同身份證號碼已經可以幫你網上登記，而你本人係唔知情。

到你意外身亡果陣就會有個靚仔醫生走去同你家人講話你生前登記咗器官捐贈，問你家人會唔會遵循你意願遺愛人間，你家人就以為你真係自願登記咗而戇鳩鳩同意。你全身器官就咁比人呃哂去比公營私營醫院賺錢救活中港富豪。

公營，私營機構都會有你人名同id no.，只要幕後使少少錢收賣任何一個職員仔就可以得到，單係選管會唔見咗部電腦，裡面已經有三百幾萬選民資料。呢三百萬人即被登記佢都唔知情。

人地器官捐贈係社會人人互相幫助
而唔係真係你班大愛撚大愛無私獻比支那狗呀
去一次醫院啦
你就知咩係7/8成R字頭

呢啲都要拉去中港矛盾到......，利申18已填捐

活摘器官

生前已經畀佢哋搶資源
捐咗要寄生蝗嘅體內畀佢哋繼續害自己人
唔會囉

咁多大陸狗
香港人又個個都咁閪
仲捐俾佢地？

咪又係比支那狗

立定好遺囑講明我從未登記過捐器官

究竟要癲到咩地步先會連死左既器官都要因為有機會比咗大陸人而唔捐
我都好憎大陸人 但唔會因為咁而令到有需要嘅香港人都無得接收器官
點解要因為啲仆街大陸人令到自己嘅惻隱之心同人性都無埋 成件事好可悲

push

捐佢老母

你睇下啲高官有錢佬既得利益者廢态

你班仆街奶盡著數

惻你老母忍啦 係香港人要器官個陣出報導啦 大把人會比你

對野蠻人講仁義禮智？ 第時50%腥港人 50%香港人係唔係仲係咁講呀？

你既器官仲有機會落係賣港賊身上

你岩

比香港政府撚到傻左
而家自己地方就淪陷
仲講咩惻隱之心 咩大愛
我代一眾廢老 高官賣港賊 腥移民 多謝你呀

取消登記表格已提交，我們將會與你聯絡確認資料。

唉. 生前就話計啫, 死左都未仲去計.....

呢啲唔係叫計較 呢啲叫尊嚴
不過你隻港豬會明咩？

取消登記表格已提交，我們將會與你聯絡確認資料。如有查詢，請致電2961 8441。(2019-02-12 23:26:22)

十幾年前做學生，香港仲未被污染得太勁，做人有啲啲使命感。今時今日？ 不了，就連自己有份交稅但受到又有幾多呢。

世界上最k型嘅地方 重要冇人反個下先好野

連登仔真係有病，諗嘢可唔可以經下大腦，不嬲捐器官既理念係你今日幫咗人，日後你都有機會係比人幫個個，個個都唔捐無錯你係減少左蝗受器官捐贈嘅機會，但你有事都少左得到幫忙嘅機會，不過講多嘥氣

唔好濫用大愛呢個形容詞合理化你呢啲咁唔成熟嘅諗法
祝你有朝一日需要器官嘅時候，大家就因為你呢啲人最後無器官等死

痴線 係child登只要有機會比大陸人用到嘅野全部都唔應該存在 所有福利有機會比大陸人拎唔應該推 血、器官有機會比大陸人用唔好再捐
而唔係諗下點樣可以改善呢個問題 我明大家都對個咁垃圾嘅政府覺得好灰 但因為咁就叫人唔好捐器官真係Cls 思想狹窄到

諗下改善？ 講你就叻 點改呀？

而家用醫院用得最多又係班支那狗
咩都唔做等人養黎睇病
每日仲要多150個
而家唔捐比壓力個政府就做到野啦
佢都係想人比器官姐
你incentive就係咩互幫互助
但支那狗會捐比你？
係就限鳩曬所有人強制死後捐啦屌

射落海都唔益你地班中產民建聯圍村新移民狗

係呀 個政策咁多問題唔follow就話人唔成熟
屌你老味 咁政府咩都話幫人啦
150要團聚呀屌你 唔好咁撚唔成熟啦
人地啲家庭點呀

你選擇留下器官係你既事
連登仔自有連登仔既選擇
最撚憎啲女人阻撚住地球轉
係呀 最撚成熟係蓄錢買樓 繼續無私奉獻

佢捐畀你 都唔敢用
點知有無愛滋

唔關人事
係蝗

要怪就怪港共政府

其實器官捐贈係好難用得著，因為你本身食煙已經好多野唔用得，同埋你點死係邊死，死左幾耐呢d都係令到你器官用唔用得著既關鍵黎

放左張卡係銀包十幾廿年, 舊年都丟撚左

改善？
之前大家都畀機會red cross同醫管局講啲血去咗邊
我做恆常捐血者、次次都定期捐血
捐血站日日都好多人㗎喎
但日日都嗌血庫存量不足
問啲血去咗邊、
問有幾多畀咗新移民、非香港人
全部都唔肯講
好，唔講咁咪唔再捐囉
唔好諗住道德騎劫或者情緒勒索
我揀得唔捐血、唔做器官捐贈
就已經諗過個後果
我寧願到時要用無得用
同班蝗攬炒
都唔想戇鳩鳩將血同器官畀人予取予求
攬炒就攬炒
大不了一齊死

唔好學埋red cross嗰招
問人屋企或者自己有事又點
無撚用㗎
大家只會更討厭捐血捐器官

唔會簽
你知唔知大陸係要搶返自己親人的屍體
唔係就會俾左黨攞左去私用
己經告知最親的人
我身後即刻燒左佢
唔好俾啲大陸醫生襯機奪屍
攞撚晒我啲器官

就算係連登仔嘅下一代都應該同化晒
睇下00後就知啦

withdraw 左

血都咪撚捐啦
諗下最益邊班人？
大陸大肚婆，奶共廢老
依班人死哂最好

可唔可以寫明淨係捐俾土生土長香港人？

推下

唔介意捐器官
但我好介意我嘅身體直接同支那蝗合體
直頭係死後一大污點

如果我死嗰陣香港仲係咁仆街/比而家更仆街嘅，
我希望我唔係喺香港死。起碼死咗唔係捐畀支那人。

一係寫明如果受益者嗰身份證號碼係R 就唔捐

我諗大家要搞全民不合作活動
唔捐血唔捐器官唔捐錢等等
冇辦法一日唔影響到政府運作
佢哋係唔會停嗰150個單程證

話都有可能救到香港人嗰啲，又有冇諗過未來仲有冇香港人？
係好極端好仆街，但絕對理解點解有人咁諗。
我香港加拿大兩邊都簽咗捐，我唔會去取消，但亦唔會屌人取消。只係希望我唔喺死喺一個得返支那人嘅腥港。

逃稅又做唔到咪唔做呢啲所謂既公民義務攞
還點班腥移民又食又攞都唔會有公民概念
寧願香港要器官就出錢買都唔好用我地啲錢我地啲器官去益佢地

唯有做唔犯法嘅不合作活動

大家重諗唔諗到其他嘢可以做？

你地諗下支那人係食開元素表
佢地d器官實有問題
之後又黎香港醫
排隊時間係一個香港人對幾十個或者幾百個支那人
有優先都未必輪到你

通常你簽左捐家人好少反對,所以一定唔好簽
你同定屋企人講死都唔捐做保險

老點你簽純粹係想拿張野情感/道德威脅你屋企人

喺唔喺改左要填表唔捐唔喺就當你捐咩？

withdraw左好耐，當年仲收到電話問點解
我照直咁答佢，唔想捐比廢老遺害人間

對

未立法

但如唔確認有無簽過,照填form cancel

但係少器官供應可以遏止蝗蟲醫療旅遊/移民喎……

樓主打消咗我想填器官捐贈嘅念頭
所以如果可以選擇捐嘅對像就好
我會捐番比土生土長 識講廣東話嘅香港人

點會唔關中港矛盾事？而家香港被中共入侵予取予㩦。而且私家醫院唔係善堂，私家醫生=怪醫秦博士，你有事私家醫院會唔會基於人道立場免費診治？

唔係咁意思，香港乃彈丸之地，承受能力有限。

7-8成重症非香港人呢個係前線講

次次都有程序check身份點會唔知
5毛賤狗好喜歡話人無資料

既然政府死不公開器官輪侯資料
引用70-80%呢個資料係可以接受

二手呢？

丟咗即係可以照割

晨早要啦。無買旗好耐。

果班死人data king最鐘意屈平民無資料

本土派曾屢次書面問政府新來港人士佔用資源的資料
垃圾政府一係9up無資料, 一係格硬屈統計資料係私隱唔比你

政府如此可疑,班data king從來唔幫手迫政府公開

係
張卡唔係重點
電腦有紀錄

有啲野唔使data既 去一次醫院聽一聽蝗語就知

瘋狂投訴。
整多幾個高登、連登，食窮佢維穩費。